[復活節假] 有無巴打/絲巴 都去旅行未搵到旅伴

今年fresh grad 出黎做野,老細開綠燈批假
諗住4月7-16號去個旅行
有無巴打/絲巴都想依個時間去旅行未搵到伴
我都住去遠D既地方, 例如美國
近既日本都可以, 有意一齊夾下